民陣7月21日遊行獲警方發出不反對通知書

//民陣表示，周日集會改為遊行，已獲警方發出不反對通知書。

民陣召集人岑子杰表示，7月21日當日會先於下午3時在銅鑼灣維園集合，大約3時半起步，終點會在中環終審法院附近。他表示，選擇這個終點是由於希望爭取成立獨立調查委員會，由法官擔任主席，去調查事件真相。//

Source:

721 街頭見

推

唔理衝唔衝 21去金鐘

邊度睇到呢句「民陣表示，周日集會改為遊行，已獲警方發出不反對通知書」？定係港台佢edit過呢份新聞？

我見個標題係寫「民陣稱有信心7.21遊行可獲發不反對通知書」，咁應該係未出先係

點解九東冇遊行？

721 見